英國或下月中重開所有店舖 美提早禁曾到巴西人士入境

英國或下月中重開所有店舖 美提早禁曾到巴西人士入境
2020-05-26 HKT 11:49

美國約翰霍普金斯的統計顯示，全球累計接近550萬人感染新型冠狀病毒，34萬6千多人死亡。

英國首相約翰遜說，可能在下月中重開所有店舖；一段時間遙距辦公的俄羅斯總統普京，返回克里姆林宮開會。

不過，巴西疫情未受控，美國提早實施禁止14日內到過巴西的旅客入境的措施。